[LoL] 英雄聯盟 S10 世界賽討論區 (624)

秒負皮係咩事

捱到35分鐘直接比drx拎呢場啦好冇

肯定有BOT

drx點都贏一次LA掛
開埋大招

Bot

鏝狗竇好似都係咁

上個po個個回覆都俾人負皮

唔使睇了 beryl隻pantheon好撚勁
Drx前期一定崩

想問依個版本係咪冇yone

今場係canyon第一場玩graves nid以外既英

讓二追三

3d水浸

唔想秒負皮改一改標題定個bot 搵唔到新post

Auto ban

Doran

賽評都話deft make it play if not u going home

掙扎啊

auto ban

又倒米

咁快無閃
想點捉就捉啦

逼閃

冇閃嘅血鬼

呢個陣可以打穿打金佬

閃咗

錯怪牙劍

八爪魚打真傷

垃圾

上路已經收咗皮
唔知會俾人GANK幾多次

係咪唔知佢冇閃？

呢個係咪番屋企前爽玩最後一場嘅bp

應該見唔到？

DWG呢個陣睇落勁到，但咪同頭先DRX差唔多，問題咪換左上下Sup

好似可以訓一陣再睇下完場未

Doran先讓一個閃

再輸就最後一場，應該唔係鳩玩，睇下中路有冇特別招，但用得大眼仔，我諗佢地都係想接中期團。

反正對面應該唔知GE

打beryl 可以後手e

不過其實deft子都唔會Qa aq
真係等兵死左先執靈魂
有排等

諗多咗
諗住都係番屋企,揀隻新英得觀眾冇咁悶

deft又爆

咁架咩

第一場?
換左3隻開戰英 wor 好明顯好好多

冇睇技能說明,唔好怪佢

Doran唔會廢過369掛
vlad 無難度

deft

下路已經冇魔+輸10兵

起碼無出藍水晶

先讓10cs 先

我睇其他人玩都有咁做
明明頭一兩lv可以打到一兩格血
跟住幾舒服
不過今場對面潘森就算啦
對deft子唔好咁多要求

難講
羊佬前期小心d係可以壓血鬼

上次369 free farm係因為對面係Doran

velkoz pocket pick嚟？

Drx 牙deft仲廢過kt deft

Vlad後期都幾冇解

對線廢
一樣會定期派膠

唔自爆捱到大後期再講有無解啦

冇後期呢個問題仲冇解

羊solo吸血鬼

1換1
doren又贏

Doran明明唔洗死

doran好柒

呢頭講，呢頭就爆

有無人搵得返丁特有條youtube 係咁廣東話講八爪魚八爪魚
超好笑

好撚慘 永遠打少個sup

送頭大隊

羊佬前期係好打血鬼架

1換1算賺

距離捉得好廢

單挑有大鏡爪

佢好似唔小心禁到普攻

好攰

KT個陣有Mata同埋meta唔同 對線冇咁柒 但團戰一樣中風

3:0

咩年代仲有人玩呢隻game

beryL完全屌打keria

佢唔行埋去既話殺唔到ornn

3:0都正常

擺到明係到狂按Q緊想回血
一個細節已經知佢隻血鬼夾硬拎出黎

唔準你咁話新世代天才SUP

佢q 嘅距離遠過ornn at啦，心急左

玩血法唔W ORNN招撞

9分半鐘 8個魂 deft子

係，明明慢慢來一定q到

行到Melee range喎

剩係佢隻bard都知咩料

Keira??????

2020仲有血鬼出腰帶，屌咩

canyon有玩tft

Keria比deft子限制晒,一定要玩保排

呢個閃咩事

想ornn食塔傷

春季keria俾人吹得太勁
夏季開始越打越柒
佢自己都有講夏季開始心態出左問題
不過佢17歲姐 有排進化

deft 13分鐘 12魂

咁都可能變下一個UCAL

成班小學雞仲睇lol，阻住熱門post
有空閒時間溫下 dse啦屌

突然無哂微操
招技未CD就按爛個KEYBOARD算
點知比人一拳打爆死左

呢場dwg個節奏唔太掂

唔關事
職業選手嘅AC有齊所有表情

人哋17歲就打世界賽 我地17歲做緊乜嘢

對面會自爆,唔洗驚

屌緊女

原來係咁

考dse既都唔玩呢隻老人game啦

血鬼好難自爆
可以想像到doran 1vs5 既畫面

溫緊dse/係銅牌場衝rank

其實gank重要定farm重要
JG真係好難玩

40分鐘後係既 但而家先15分鐘你想唔想像到呢25分鐘會係點先

He's well prepared for Shadowland

自爆

睇咁耐都唔明handshake點解

可惜Chovy冇魔

DEFT

deft廢撚到

又爆炸
永遠中期團就爆炸

Drx啲團戰

追撚含x1

DRX jg真係好廢

deft企位

又暴斃

咁搞法Chovy舉唔起啦

後生先易高rank

我16-17歲9打都可以鑽2-3

考dse前停左年，到大學再玩番完全pickup唔到

個反應又慢左 手速又差左 白金場都打到好辛苦 直情棄埋去玩人生online

睇緊比賽嘅你哋
其實仲有冇玩lol

起碼doran有3kills 早少少出關

就呢幾下拉打ghost明顯勁過deft

drx又腦缺氧

明明個位係drx包人
都可以俾人打返轉頭

爆了

多蘭

Tft 算唔算

仲放ornn 真係ON99

人生online依家咩rank?

隻JG D判斷錯晒

隨撚時Dee都勁過 Deft啦條垃圾有咩用

Deft 真係爛泥扶唔上壁

拿
doran已經1打3

銀5左右

BRICK RANK

Doran都有用過佢

Mis click ward

暴斃了

DWG D 組織真係好勁....

W都未用就死左

爆炸

deft 同jg =DRX毒瘤

實力差咁撚遠

係drx太on9

勁撚到

想睇多場都唔得

Deft 真係唔講以為比人遮住小地圖打soloq 咁

DRX廢多過DWG勁囉好無

通常講緊換血換資源係一樣價值就話handshake,好似交易咁

deft又做乜9呀

上場都打得輸根本都唔洗睇落去

Deft子訓醒未啊

今日精彩到

deft招大下年先開啦

得chovy 勁

成隊DRX都垃圾

個腦又比人送走咗?

Feel到pyosik同Keria就喊

做咩鳩呀打到 solo q?

唔算啦
睇嚟大家都棄晒，不勝唏噓

明明senna 招大 全圖 deft 要keria就嚟死至用

pyosik三場都垃撚圾

beryl 先勁
21歲先Lck 出道
畀人話得一隻牛勁
好彩我撐到而家都叫睇到佢威

Deft去lcs養老啦

去pcs隨時都冇人要

30歲反應走位

Deft拎隻又農唔起又無位移又壓唔到線既ad做乜9

望下nuguri再望下theshy
今年點解會場場自爆玩ad上路

Bingo
答對了

廢到

弱智到 屌你鳩打就投降算啦

6-0

deft唔識玩好心唔好攞出黎啦 玩番水槍ez咪算

4v5打輸

GG3:0

deft 好撚廢
十年deft fans

完全冇得打

呢波啲低級失誤多到

Canyon

chovy都中風

比人Kite到

比DRX笑撚死

Drx soloq

完全見唔到dwg有幾勁
淨係見到drx有幾廢

嘩屌你
個CALL同台服D金銀銅有得揮

Kindred太多stacks

1打3 ornn唔扣血

？

好廢

TSM chovy TSM deft

夠廿分鐘自己打GG啦

隊友永遠都輸支援唔計

打到咁被淘汰 傷心

冇視野 冇計

chovy見到隊友咁廢
想衝上去博命

成隊比人撚狗 唔使玩啦
根本上次0:3 DRX已經比DWG打到有PTSD

等G2屌打算啦
Lck係要俾eu教訓下至知自己廢

都唔夠傷damage DRX死要打落...去...

其實beryl 係點上位 我記得之前dwg sup係hoit

Canyon同pyosik完全兩個層次

班仆街串faker手震

點入到8強

明明week2 打TES仲叫打得唔錯

Ching agger 幫手拉

我睇台仔台YouTube 個個係度屌多蘭，但明明Deft最撚大問題

DWG 果種5人團分割戰場能力太勁
次次5V5打到好似兩個小團戰分開追住人屌咁

有冇人覺得pyosik好樣衰

你講緊邊隊?

Theshy s8最勁就係可以玩Tank打爆鬥士/法師

好似用Sion單殺Swain加10分鐘壓20cs

拎克冠對線廢左又唔想冇左贏線個賣點就場場玩ad top之後狂call jg cover

聽日場lpl內戰唔知會唔會差距少D呢

今日連續3場虐老

ts 神經質d
要玩自己中意玩ge英

隻打鐵佬真係好撚勁

已經分唔到係DEFT太撚廢定GHOST太撚勁

ad is not dumb shit

射射終於明，之前係chat問，有人話解consider a fight聽到一頭霧水

靈壓消失了

Psg=Dre

LPL 應睇得出差距呱...
始終MMA 賽區

成隊都有問題啦
頭先個波追追下去打巴龍
右邊又唔上
亂過打RANK

好撚殘忍

beryL好癲

真係有負皮bot架喎

DWG保送決賽

Drx心態爆炸

Jdg好像3:0/3:1 sn？

唔記得
京東內戰好勁，算佢拉tes落水

心態爆炸

真心對面太廢,睇唔出強肯邊

beryl 一格血都開大跳
明知要換敢換

完全無難度3連勝

DRX廢到

冇眼睇 我仲買左drx第三場贏

個差距好似正賽隊伍打外卡咁

DWG今季對DRX total係幾比幾

做咩打爆果實

根本好似5個路人打積分咁

肉酸到呢 呢三場連似樣既團戰都無打過
Drx有吸血鬼有姍娜 中期完全有得拖
但打得仲急過dwg 係咁送
都唔係dwg打得好 drx打得太肉酸

奧米加清喊完未，驚你做傻事

廢撚到笑

絕望簡直

DRX 2場都自爆 DWG真係鳩打等DRX送就得

今個世界賽真係好悶
逆風少少已經無得打

如果jdg唔小心贏咗top
可能冠軍賽嘅內容都係咁

我記得佢隻牛對jdg一頂四

doran呢幾場都打得幾好
換走ad應該成隊可以升一個lv

米六巨人 SM

下次你期待nuguri隻血鬼吧啦

U記勁過Deft

咁樣自爆法

呢兩隊未打過BO5 好似

後pick威寇兹
DWG四隻斷到佢大加鏡爪招大
金牌都唔會揀呢隻英啦

得中路係55開 6/4開

GG EZ

chovy快撚啲走啦

麥生個樣呆鳩左

deft係真心廢 打world開始無見過佢勁
垃圾

等睇四強G2炒dwg再比tes大炒

真係好唔明佢地依幾日訓練左D乜出黎
頭十幾分鐘正正常常
爆完塔之後成堆發夢發左2個禮拜

deft好慘
又俾垃圾打野逼害

一定啦

GAME2下路野區有個團戰係打得幾好
之後就

DRX好偉大
俾DWG藏招背水一戰打G2

cvmax

由groups到而家一直都係deft係弱點, 得第一場用ashe放下R好撚準
點都carry唔到佢

是但, 都贏梗喇

希望LPL/EU發揮好D

Doran冇實力上路俾人屌打
Pyoshit神經刀俾人out-jungled
Chovy講到有幾勁都係carry唔到對垃圾
Deft手軟王俾lower tier ad屌打
Keria新人王但乜柒都做唔到
Byebye啦垃圾隊DRX以為自己會拎到冠軍? 唔好趕唔撤同TSM上機返歸吖

係咩 咁sn係輸tes?

唔太記得冇特別留意 平時冇睇開lpl
季後賽先睇

聽日咩比賽 支那？

keria 仲要安慰 deft
deft 仲笑笑口

DRX已經係小組賽入面睇落比較似樣果隊
呢年各隊既GAP真心太大
16強合埋眼都知邊隊出線
點知入到8強都無野睇
直接等TES打DWG算

cvmax個樣黑到路西恩咁

dwg應該未出全力 b/p都係正常

邊係呢
第3場開波咪DRX優勢DWG逆風，最後都係送到輸

fnc炒tes?

U記係食資源je, 但有資源佢係做到野的

Drx團戰同dwg都唔係同一個level
緊係點打都輸

坐後備無得岀 望住隊友on99咁輸

Khan kanavi

點解Chovy好似無哂火咁

當一場LPL BO5

好睇過上年冠軍賽

劇本已寫好

打到崩咗

Pick吸血鬼 senna大後期
中期又急又自爆

Chovy拎咖哩歐輸左幾多場？

係咪你記錯
beryl 好似s8 DWG 一成立就係度
之後入核爆 牙劣 SM 一齊上LCK
到LCK 就CANYON 啱啱夠17歲打LCK 就埋班了
核王打咗年半都垃圾先至換鬼王
HOIT 好似一直係後備

deft好撚廢 講多次 deft好撚廢

Deft廢到仆街
doran無料carry
團隊完全無配合 鳩打
不過始終道氣唔同 dwg係lck之光
Drx韓國個邊無人想佢地贏

呢個bo5第二三場唔係逆風反g?

Tes打drx唔係逆風反屌？

冇睇比賽入黎9up

Chovy 應該要去psg啦 應該勁到仆街

Psg vs Dwg 咪反cup囉

呢個meta 中路好似冇乜機會表演

Deft返去打solo rank算啦

Drx前期打dwg tes有優勢
一到中期要打團爭資源一打團就比人擊潰

Doran 真係廢到笑
Jax每次開E都唔夠膽沖排
次次係成班隊友中間開E
吸血鬼一次靚開都冇
被人風箏都智障

諗起khan比人3:0個樣

Chovy要走一定係去lpl

人工多2個0點搶人
除非psg油王真係科水

之前傷左先換hoit

原本D人估DRX係最有機成長到可以幫LCK重返榮耀果隊
點知咁撚柒

隻八爪魚counter球女算正常啦
唔係駕駛員問題嘅話個陣應該保到佢
招e又可以反翻panth招大

chovy今場算係咁

下線迫唔到dwg出招
lpl條線要打餐死

dwg嬴係有道理, 真係幾勁今年

點解faker會輸比呢個廢柴

當時真係做到呢個team都無用啦
Deft子咁樣打法

前期對線自己打自己咪贏
5個路人單排邊識打團

點會呆
預左啦

3場都係drx中期自爆，頭兩場都叫有個好開頭，g3好明顯心態爆左各打各，成team人限制左chovy發揮，下季唔指上ad chovy應該會走。真係無得好怨，3場睇落兩隊起碼爭2個lv，向好處諗drx可以俾我tes壓力但俾唔到dwg。 真心希望chovy職業生涯拎到wc，再跟cvmax應該機會就微d doran就算啦，練咁多都咁應該已經係封頂，deft就退役好過

羸唔到同輸得樣衰係2回事

輸都唔好輸埋D低級野丫

佢tp下路塔個下鳩到仆街
時機差撚到
不過講真佢同deft一撚樣咁廢

faker都三冠啦
無所謂啦
anti再鬧佢都係三冠

cvmax應該想往死裡打

因為faker仲廢

應該tes jdg果場會睇到野

但上年fpx ig打到咁咩都逼哂出黎
G2都係比人屌打

佢又係不嬲垃圾，成日用遠攻都俾近戰英單殺

drx三場都淨係玩埋哂d被動反開英

重組grf好過

預咗輸同輸得肉酸成咁係兩回事

打咗咁多年 算係咁啦
肥狗同clearlove都走埋啦

攞番quad出黎打中 chovy打上好撚過啦
除左chovy 4個暴斃

因為T1有個更加勁既effort

chovy要走今年走左啦
我信佢會留Lck既

乞兒戰隊
唔俾飯人食

侮辱faker做乜撚野呀
乜都關faker事？
屌你老母

chovy又浪費一年
新faker慘

成隊一定成場都冇人講野

究竟deft子同大清呢兩個電競老野邊個勁d?
我已經分唔清

指= 走 打錯

個陣真係無得主動開人, 可能覺得deft反正實死以為佢會flash W做幾件等doran chovy後上收頭

又係到扮skt fan

唔駛分 2個都係垃圾

你係埋睇錯

Chovy直接去geng啦即刻變爭標分子

點解咁嫁

OMG巴打無事嗎

deft勁啲既 起碼打贏UOL FLYQ

faker依2年心態放開左，輸左就快手去食飯

榮譽嚟講
deft>大清

cvMax個樣 仲未接受到現實

DEFT都叫勁過一次MSI既
真係得一次咁撚多

係 輸得好難睇
明明幾場既經濟差距都好細
但drx d配合同決策廢到仆街
咁對比之下好似得外卡水準咁
所以我最憎內戰
8強賽區對碰點都係激烈好多

上年GRF班底打埋今年應該入到決賽
米芝連自己鳩玩
Tarzan 野核
chovy 中野運動
Viper 功能AD
Lehends 遊走
食正meta可惜米芝連攪事

應該係chovy打ad
deft子真係好唔掂

dwg 9-6
dwg spring嗰排唔掂

@OMEGALUL 完場都唔見人

電競老野仲有faker

真 下年都聯盟化 有水喉喇嗎
要走今年都走咗喇

DL都勁過一次MSI啦

師兄顧掂你隻靠樣呃飯食既blowjonson先啦

靠幫胖虎blowjob霸住條中路

大清係低級版deft 一得msi冠軍 一個msi亞軍
一個永世八強 一個永世十六強

諗緊用咩方法打撚死佢地

Blowjobson*

faker榮譽高好多班啦

慘到要用呢2隊黎做到勁唔勁既標準

不過聽日LPL差距應該無咁大

奧米加巴打

野核但tarzan連隊都冇

換句話講至少證明dwg點都有啲料到 如果八強2隊lck打到菜雞互硺咁就真係lpl冠硬

就快到你隊geng

個個都狙擊佢

成班自爆玩條撚

JDG打SN都係3:0

真心望下drx成隊d樣個個都咁內向, cvmax再炆再打都唔似回有咩response
打死自己算

咁支持廢隊又唔係錯嘅

DRX
雖然都預左

DRX諗定坐邊班機唔好遲到吖

DWG大熱門WO

你up緊乜鳩

chovy唔好再跟cvmax 啦哈哈

我唔認為打到降班既隊伍成員有能力打世界賽

到時個個tag我出嚟

Jdg/sn 邊隊可以拉tes落水再決賽輸比dwg

我破例去佢地個網買5蚊野又點話

可能贏G2呢

條7頭擺明去LPL但武肺去唔到姐

sn唔得
jdg先有機會

佢d bp又係奇撚怪怪drx輸佢都有責任，3場都打防反係乜玩法

人地打機打到做股東
加上3冠，=lol Jordan la

笑死 又真係有人比beardson清釣到

睇DOINB講可能3:1既
唔知
聽日先算

浪費左Chovy

以前skt個打野咪又係打到升降賽，輸埋添
咁佢係咪冇實力啊？

呢兩隊似有得打下
SN係WC打得唔差
BP都正正常常

geng點都唔會好似drx咁有優勢都自爆既.. 頂多一開始clid就行街同幾分鐘就知bdd 定badd上緊場

冇左chovy lehends make call 成隊唔同哂啦
如果磨合多一年 真係分分鐘第隊dwg(除左上真心廢

真
deft = LCK DL

巴打你支持邊隊

Drx後備quad其實幾勁 最浪費係佢
Cvmax攬住契仔doran 又唔換得chovy
換quad出黎頂deft個ad位攞ap英都好呀

內戰嘅話tsm 都贏fq啦

Deft打到咁係時候去NA了

以前屌住dwg黎打

真心咩 geng連tsm都爭啲打唔贏

大ching不妙

韓文台有jeesun

想睇dwg 3:0 tes

其實呢幾場chovy表現都唔係好

要睇埋g2個場 g2呢個版本肯定廢架啦
但經驗 心態 決策遠勝drx既
應該會有d掙扎

Dwg呢條線係靚既 保送決賽
我諗上半區比賽應該好睇d

大滿na內戰無敵架

Bang夠係na啦

都已經係最好個個

EG.deft 過去接力

無辦法 佢五個而家諗番應該屌撚爆隻米芝連攪攪震

geng 會自動劣勢或者lead 得幾k 拖到30分鐘唔知做乜鳩

TSM NA 1st seed
係佢好彩先贏到咋

下年AF Chovy未

劍皇

如果係咁
之段決賽輸

支那一定暴動

台伏個活動貼3:0真係剩係派3個獎 咁撚度縮

又唔好咁睇
佢都叫雙殺lgd
最後果場都叫輕鬆贏fnc啊
雖然我覺得fnc想避線

睇返樓上grf嘅講法，drx嘅負累可能真係deft佔嘅比重多過doran，我唔覺得keria比lehbnds差好多，反而係因為deft限制左keria唔可以經過玩開戰英

佢其實幾時bdd過,成個世界賽唔係好見到佢

諗起上年G2屌打DWG
希望G2過到GENG再同DWG打過

可以有幾好睇
抽到世界賽都至少要睇三場內戰
同睇lpl lck有乜分別

係咪好耐無睇

個人感覺除左ad之外 成隊少左個有霸氣既人去lead and call 所以中期差咁多

玩到而家為止全部都係藍粉同鎖匙

geng要贏真係要睇bdd柒唔柒

仆街 唔記得左geng

G2不了 lpl私家雞
贏左又係送分比支那

Lehends call係幾好個陣佢哋最勁係d小團戰，劍皇sion支援快到
但係cvmax bp都唔會走得遠

成撚日送藍粉 賤到

doran就算係廢, 都可以團戰頂幾秒做下沙包
deft係自動未開團戰比人捉一次, 一開團戰比人捉多次跟住就冇跟住

G2永遠都打殘曬啲大熱門
RNG SKT

藍獸

keria 唔似係make call 既support
佢賣點得操作咁
但呢隻遊戲咁耐以來既頂級support 除咗ming 冇邊個賣點唔係make call

問我

成隊得deft同chovy有氣牆係到，其他都無乜感覺，次次個cam影住doran兇神惡殺個樣，我都唔知佢做緊乜

之前ptt見到有人話cvmax主張直覺打團，唔使太著重溝通

呢幾場真係幾似，5個韓服單排精英場咁

fnc贏tes咪唔洗內戰

冇睇LPL 冇咩機會見到張gif

我幾鐘意g2但真係乖乖哋輸鳩左佢唔好再做支那私家雞
再輸多次craps 真係lpl第一人

但係冇左lehends 中期真係成盤散沙咁
雖然唔知之前grf邊個call
doran > sword
tarzan > pyosik
chovy = chovy
viper > deft
lehends >? keria

屌你老母原來佢有呢d主張直覺打團

柒頭會員OMEGALUL去咗邊吖 喊緊?

cant 出都無得比你出

佢好似好開心咁嘅

呢張龍珠時期黎

佢對線廢到仆街 狂食技能
三場對線都輸
團戰又鳩下鳩下 唔似得鬼皇咁樣瘋狂走位輸出
本來見jkl屌打佢 以為係jkl太撚勁
而家睇返 原來係deft太撚廢

係lor
搵到個好JG未

DORAN廢極都勁過上年劍皇喇
劍皇上年係比THESHY撚狗
揀JAYCE比人打穿

grf 上年最勁個期係上半年個季
場場屌住人黎打 啲團又爽又好睇
之後一轉meta開始柒同妹

chovy世界賽前隻刀妹好似10幾連勝 最後竟然無出

係咪s7果年？

小組賽6-0 拎狗頭出黎BM

之後8強比人屠

咁經典緊係知

希望Deft退落黎，買番個好AD, 不如掘Aiming

6-0出線
3-0出局真係經典

沒咩點睇小組賽post做咩奧米加清出咗名？

final先輸完俾dwg

因為劍皇個pool淨係玩到sion

打LPL都比人雪咁撚慘?

所以先話deft仲重過doran，以前都話後期先暴斃，呢家由頭暴斃到未

中過一次晶球

搵00後新人好過喇
舊個班可以收皮嫁喇

老山

風格唔夾fpx 同埋版本問題
成隊fpx暴斃

最好有個好似jkl，有操作又make到call

Aiming 00年出世thanks

佢同fpx完全唔夾
最慘係撞正成隊低迷廢到癲
佢都做唔到咩
但咪理！佢好似好高人工

LCK 幾時再有機會出到真Super team
依家隊隊總係有個位係明顯弱點咁

Chovy出道到依家唔計kespa係咪bo5剩係贏過1次afs

fpx同ssg一樣咪版本隊
過一年就收皮

Chovy好慘
天才中單仲未有榮譽
咁就過咗2年
下年開始技術都唔知會唔會倒退
可惜隊友都唔爭氣
希望唔好去垃圾lpl

Doinb過氣老婆奴

屌你老母一秒負評邊個咁撚得閒

Aiming都算後生 s10表現算好出色
成隊靠佢carry

Khan 最大問題係當去左lpl 先發現 原來佢打團真係唔係勁

3:2 geng

所以SKT真心勁

summer 劍皇拎鬥士輸到爆廠
跟住cvmax 就換契仔doran
點知果陣doran 淨係識kennen
威咗幾場之後畀人睇穿又lopp返輸到爆廠
但cvmax 到playoff 都堅持用doran
再然後就係劍皇搞兵變喇

我

3場MVP嬴Geng

仲要被samsung 屠

佢上半季仲有得打架 係下半季FPX垃圾化之後先換人 換完都係冇用

已經留定肚等weekend去大快活鋸扒

難了 聯盟化後應該會更多青訓既人上黎試

ig其實都算keep得好
係輔助同打野太柒

暫時比較睇好LPL出一隊先
LCK要重整下

今年咪嬴咗geng

諗太多
Jkl第一年出道就拎s8冠軍 除左faker
邊個做到

Deft好似簽左3年
諗起drx build around deft就想笑

dwg 咪super team
唔好睇少呀鬼

睇YT見到佢地鬧交鬧到咁

尾個波團戰睇到R晒頭
血鬼後join八爪魚打上面球女Kindred
下面Senna Graves Braum打Ashe Pantheon Ornn
完全睇唔明點解要分到咁開打
明明俾人拆散兩邊嘅係Damwon
Drx決定再拆自己分兩邊應付返對面嗰兩邊

最嬲係比隻大陸B咁樣屈埋d濕鳩英champ到

米芝蓮玩坦都唔係勁 玩鬥士直頭柒到唔敢睇

差唔多...睇係咩meta

FNC贏到嗰種轟動應該仲激過兩年前

春季都仲有料
真係傷完就完全廢左咁

SSG 2年FINAL

個年上中野發揮正常
版本又適合

Ig 算吧啦 比lgd 6比0

冇可能啦 等睇食屎狗喊

今日個三場連出三個晶球,一個仲有十年禮包,搞到我以為淘汰賽開始剩出晶球

突然記漏左
成日剩係記得比dwg炒蛋唔記得chovy屌打bdd

Ig單論個人能力 上中ad世界頭三水平
打野太on9 輔助太廢
加埋wsc唔識管理

仲要血鬼走左去巴龍池

另類 build around deft姐
不幫就送，幫完等運到

講緊jkl仲係到嘅時候

食屎啦你

ssw 果班咪係

雖然支持食屎狗 唔知佢會唔會比jkl打爆
但覺得上中野會比tes打到信心盡失先

隻puff真心麻麻喎

Bebe?

SSW嗰班全部S3已經打緊

老實講下個台柱應該都係JKL啦
有champ 勁 打AD 後生
都唔似一兩年貨仔有排玩

放走JKL

Ssw前身sso s3小組賽收左皮

SSW個班邊撚度係
嗰班S3已經入WC喇
咪得PAWN係

聽講係佢太貴

個壓得住場既教練都重要

三叔個8條友打左一兩年㗎，好似係

Puff其實唔差
The shy成日自爆 ning直頭弱智 rookie點舉

抵撚死 個老細比中共回血劍

貴嘢得一個缺點

PUFF都叫唔差

希望少D傷&緋聞啦

我講緊舊ig sor

肥狗咁多年嚟都拎唔到嘅冠軍
jkl第一年就有

Puff唔差 不過要2v1要平線kramer囉

如果Knight 今年拎到冠
佢同JKL應該都係台柱

the shy今年個腦好似殘咗咁
係咪summer開始？連打rank都沉迷長手打短手
只係玩lucian vn上路
然後又成個人唔識停咁

組到我信會舉得起
超碼唔洗中期要打團就崩潰

之前6場估中晒起碼有60%

宜家3:0估中晒都係得個30%折扣

諗依個估野比賽既人有冇腦

遇到癲瘋FAKER+SKT無計

pawn 同deft 應該s4先出道
佢地果陣先啱啱夠17歲
而且果陣冇記錯ssb 本身係棄子隊黎
3星本身主力係ssw
點知兩隊都打起晒

kalista

食屎狗贏到以後唔反

ning theshit baolan令佢睇落似正常人
淨係講LPL都有大把AD勁過佢啦...如果有份打S10只會比人ad gap

knight麻麻喎
除咗季中個lck打lpl
佢ekko大秒咗小花
暫時外戰得上場對板
沒JKL之前都係咁上下
唉 本身睇好chovy

佢打法真係太食jg

啲人係咁deft deft deft
deft 到底有乜勁

原來係咁
我s4先開始睇
thanks

個教練換左之後佢開始自我中心
唔聽人講野

只會往前？
教練都管唔掂？

真心覺得knight無jkl咁勁jkl可以ad+操作+make call，其實係好癲ge一件事
Knight仲要長期有karsa做佢隻狗，無karsa佢應該都搞唔掂

前世一ad

The self-centred

幾時輪到佢啊

咁老實講佢唔打爆一條路
同ROOKIE 2V5都係等輸

季中打DWG果場LB

有兩隻hey0狗係度
驚啞仔chovy會俾人打死

怕醜姐

點解tes對fnc個場由15改到17？

s4 ~ s9 長期世5以內啦
s8世2

一直都高水平既不過同肥狗一樣心態易爆

後生仔係咁架啦
拿完冠軍就囂,唔聽人講野
你睇普巴

KNIGHT冠都未撚拎到就吹到下一代台柱

根本年年抽完都唔係跟抽籤次序決定幾時打，係Esports Wiki個網自己懶醒定個時間出嚟

Ts呢種癲佬打法 其實要下路cover先得
如果下路carry能力唔夠 bp同比賽中又吸引唔到火力
咁對面好易針住ts黎打

真JL上神台先過佢啦17歲世界冠軍

強化版食屎狗
順風一條龍 逆風一條蟲
唔會make到play carry全隊 但順風場會收曬頭 睇落好勁

但食屎狗係順/逆風都蟲

佢而家打法咪同上年nuguri 一樣囉
有理無理壓線先講
唯一唔同係佢而家壓線都要屈手長同last pick先得

就咁睇tes個賽程太舒服

Btw好似有人話過係主辦力決定時間 唔知真假

Ptt有兩個版本
一個係王思聰想靠人情牌壓價，fail

一個係出左一個數，jkl話ok，但個經理夾硬要食200萬comm
Jkl就反面

Deft 同 Doran 不嬲垃撚圾

doran第一年打都算啦
deft老就退役啦

JKL未入TES之前 佢自己既fans已經多過TES成隊加埋 點比

Play around chovy咪幾好

就算佢全盛都係有ning長時間cover上路
佢先可以一直壓唔比對面jg捉

但個人能力真係高幾班

咪同肥狗一樣囉 對線係好撚勁呀
但要JG長期COVER

聽日睇好內戰王 JDG贏

我PTT睇到係個經理自己想壓價 點知柒左 仲要送左huanfeng去SN
之後用左1500萬簽puff + southwind以為自己好醒 點知

壓價就姐係第二版本
王思聰比1400萬 jkl同意
但經理要有壓低200，姐係自己食左果200夾棍

全盛個陣係無人捉到theshy
上年tarzan係上路駐左勁耐theshy無眼每次都好似知tarzan一嚟就識退
廢鳩ning嚟捉上根本只係上路易執雞
Theshy下下打到對面top無閃/殘血 ning一嚟就有殺
你睇下一換左duke ning去上即刻比廢老smeb雙殺
Ning係其他路搵唔到食就剩係識去上
有時搞到theshy要強行被逼硬上
之後頭就ning執雞 自己仲要無個閃
Btw唔係講緊今年theshy
唔好又拎今年講上年

我記得IG個出價係低到700萬定900萬 1200萬好似係JKL自己要既價
JKL去TES 有人話2000萬一年 有人話690萬美金3年

Btw牙duke去左邊

完全唔撚同啦好明顯
肥狗係想jg做狗幫佢
但好明顯係ning想去上多過theshy想ning去上
Theshy寧願繼續壓線比人捉 比你jg駐下幫ad肥拎小龍好過
係今年puff太垃圾隊友幫佢吸哂火力都無carry能力

上年ig用件leyan個陣ts咪又係垃圾
係用番ning之後個中上野先叫正常番
唔係話ts唔勁/ning好勁
而係ts就係好食jg cover嘅上路

leyan今年去vg都叫可以打番自己風格
上年係ig 長時間係上半part鳩行 完全唔知打緊乜

0/5 既凱能tp出去比隻熊蠅咁拍死

長手英打短手英比銀行單殺

有兩隻打野都救唔到ts啦

寧仲垃圾咁解唔練英，淨係屈熊同拳佬
一比人nerf完熊加ban態就變垃圾

係 ts講過佢好少call jg
佢鍾意自己對線
但肥狗成日發癲屌jg唔黎

個位ching話要講s8 s9
唔講今季
今季ts個態唔好話一線尾 二線中都比多佢

食屎狗最撚正係汁幾個頭贏左之後以為自己好撚勁係得戚樣

垃言去vg點打返自己風格呀
比人笑到傻喎 仲要連首發都爭輸alx
春季用垃言打到常規賽第一 用NING輸到變傻仔
去到bo5都係輸比tes 之後季軍戰上ning打fpx比人屌打得仲勁
夏季用ning常規賽第幾 bo5打lgd都輸
垃言廢極戰績好過ning係事實喎
再者你話theshy好食jg cover
根本呢2個都係垃圾jg黎
加上ad又無carry能力
下路2個打1個都壓制唔到kramer
仲講條春?

當初三線都會贏梗係喇 屌
對面JG咩都做唔到

其實食屎狗點解叫食屎狗

淨係記得佢俾imp當仔咁打

上年春季leyan都未入隊點打到常規賽第一？
事實上係上年ts同ning不和
拉左件leyan上黎做政治工具
結果搞唔撚掂 世界賽要搵番件垃圾ning出黎救亡 先小組賽出到線
leyan個戰績好話ning係點黎

leyan去vg比人笑係技術差 同埋反骨仔
但至少都重見到佢會主動gk會counter gk
打番主動好多 好過佢係ig 行行企企等收工

最後如果ts唔食jg 佢s8一早比人捉爆左啦
佢食jg唔係話佢主動call隻jg幫佢
而係佢好依賴隻jg做cover同做視野
正如小花都好依賴bengi幫佢做中路cover同視野
兩樣野無衝突

2020 spring3:2dwg

麻煩下個post pin咗篇潮文佢

又有人問

LPL 加油！TES 加油！！！

REKKLES=食屎狗罪狀:
1. S4見到ALL勁之後轉隊,點知比成班人屌保KDA,見到FNC MSI同SKT打到GAME5就返左去
2. S7WC自己累輸全隊之後係到做戲,GAME3 打最好係SOAZ但係做到好似靠自己咁
3. 做戲時中國女FAN屎好落答 立即放話中國FANS好親切好熱情想去LPL打 不過無任何隊伍理
4. 今次MSI AD排名排自己係第3AD,點知最尾保KDA保到仲廢過越南AD
5. S8MSI剩係識保KDA令到下路例牌輸線,連越南仔都唔夠抽,累輸今次表現最強中路caps

pinned

有冇人台服好lag

肥狗值得一個冠軍
係咪數漏imp

果日

牙Deft哭了不過幫唔落

希然訪問好靚女

PTT啲人屌鳩game2 Doran隻jax拎完頭係到行街

我想問下比賽既時侯係點樣決定Blue Team/Purple Team?

ning其實幾勁 只不過逆風就唔識打機

好似first seed揀先？

LINK?

好似今日DWG 咁, Game 1 blue 然後2, 3 都係紫隊

可能係贏家揀邊?

見最強聯盟個fb講

睇佢廢到咁然後輸完成日喊好爽

因為deft都叫勁過 會有啲印象
doran真係廢開

依家睇嚟上年grf就算換doran
最後都係一樣情況

HULK了 自己打得咁差怪得邊個

Q：一年的比賽結束了，有什麼想對自己和隊友說的嗎？
Deft：今年是對我自己非常失望的一年，隊友們都做得特別好，沒有得到很好的結果感覺很對不起他們。

有台仔話唔應該比佢玩Senna，但佢玩Carry英仲撚廢

喊都冇計
因為真係輸deft

話外國冇隊勁得過佢地然後俾Fnatic Gambit打爆嗰隊

屌你咁仆街既

竟然同我一樣諗法

有自知之明係好事，由KT黑到佢依家仲係咁撚廢真係冇人幫到佢，都想睇下佢柒少陣，可惜

去最強聯盟睇highlight
點知見到有支那仔翻牆話game1 (+LCK 隊伍）係今次world 最無聊比賽
唔知佢地係唔記得定冇睇世一戰隊tes vs drx 廿幾分鐘0殺果場

一定係輸果邊揀先 點會贏果邊揀

如果DWG 係一個騎兵
NUGURI(牙劣）=騎士
Beryl = 馬
Canyon = 矛
SM = 鎧甲
牙鬼（牙鬼） = 盾牌

係呀劣面前玩吸血鬼

Ashe其實最岩佢但就要ban ornn

310 血鬼梗係冇用
要040先至會勁

各有各精彩既 一邊運營 一邊其實有打架但係唔死人囉

係咪有負皮BOT，點解我一COMMENT就有負皮

嗚嗚嗚

同樣廿分鐘0殺
Lck vs lck，妹，悶，廢
Lpl vs lck，各有各精彩

屌
岩岩就咁睇張jpg都無乜野
一睇要張gif笑到仆街
Deft子退休啦
唔好學同學打咁耐

時代不留人
同期既7788收哂皮
番到s10世界賽算好了

S8 應該係Deft最接近冠軍既一次
可惜機會無咗就係無咗

怪就怪jkl條友向前閃
閃到無左個冠軍

與其怪JKL
不如怪Ucal

S8唔算啦
果5場有4場都係比ig睇住黎食

打DWG 一定要BAN ornn同TF

睇大家點睇既，但今次我覺得似DRX慢性自殺多過真係打到有來有回咁，DRX打TES個場起碼前期都有D拉据但塔底比球女抓到機會。
不過呢三場都唔知DRX中期唔知做乜7，但DWG打得好架

呢下真係cls
唔講技術 係呢d場敢做一係贏一係輸既決定唔係個個敢去搏 抵佢拎冠

論陣容應該EDG搭七醬 Pawn嗰年最勁
S8嗰陣容都勁 如果仲係Pawn嘅話
SSB嗰年就唔好提了

同埋佢大局觀幾好，唔係話IG個陣佢要教隻傻西baolan插眼插邊到架咩

個場好明顯係DRX BP做得好
個個陣DRX容錯率高到爆炸咪比你以為DRX好似同TES有得打
事實係DRX犯左無數咁多次錯
最後實力打團依然唔夠打自然輸

DRX都係打BO1算啦，今日打DWG中期5個人一齊中風咁
DWG有幾勁真係好難估，至少DRX 同GG都俾唔到壓力佢只有自己可以戰勝自己嘅諗法迫自己進步

其實都係一場差距
就係差一場 我諗過到IG G2同FNC應該唔係問題
其他幾季都係俾人大比數擊倒 無辦法

淨係黑鬼同camille 已經鎖死兩ban
今日drx 放一場潘森又係即死
潘森又係必ban
呢度已經3ban
今日drx 放潘森就係為咗限制ad 同jg
打dwg 根本唔夠ban位去限制中野

不過最好笑係nuguri 根本未玩過黑鬼但world ban 足9場（包埋自ban 防chovy)

ucal s8 可以屌打chovy 果班重話一季出咗兩個新faker
點知之後發展會咁差

showmaker 識玩好多英

仲有sett? 4個人都識玩 flex撚死你

Ornn 依隻真係傻鳩英黎

決賽9成
TES VS DWG

cls

sett 而家唔值得ban 啦
不過係想講你正常要用ban pick 針對限制特定選手既發揮
你係要用3~5ban 去限制
但打DWG 根本冇辦法咁做

未必bo JDG同TES都係55波 過到再講

岩岩睇到viper上咗韓服第一
如果summer買到viper返黎頂deft就好
不過drx好似係差件caller 中後期啲call亂到七彩

sett 通常第二round 先ban

一年s4一年s8 再下次機會係咪要等到s12

拎過MSI 拎過LPL 拎過LCK 只係差WC 好過好多人 人生難免有遺憾 有傷都係退役 休息下啦

冇打過SKT 又有大滿貫既選手係咪得Pawn

果場好撚好睇wo
睇到勁緊張

每次世界賽基本上最期待就係佢出左局攬住鍵盤喊個狗樣

而家先得閒上水
冇睇live不過知0-3
一早預咗 冇咩感覺
Btw好似見到有隻癲狗好掛住我 係咁提我
真感動

viper咪同意踢走cvmax嘅
有心結點會買

不過爬咗陣文
好似話係輸Deft子
應該唔會就咁退役呀嘛

屌你老味啱啱睇最強聯盟，求鳩其㩒一場睇下都有鄂爾我屌咩場場都有羊，睇到嘔

冇出鄂爾嘅場就係因為ban撚咗可唔可俾啲變化，睇到好辛苦

係
世二中路

drx呢隊野算係咁啦
冇乜柒事醜聞
marketing又做得ok 個ceo又錫選手
行到8強算交到功課

隻嘢個機制係到
點都會有人pick㗎啦

第一年睇世界賽？
年年都係咁㗎喎

又坦又有傷害又開團英
可以線上買裝
又幫隊友升級裝
狗英

ok la 本身仲諗住冇世界賽打
而家起碼係輸俾DWG
好過輸俾LPL好多

其實退役對佢好似好啲
佢腰好唔掂 唔好再勉強落去

tes vs drx果場精彩wor
前期drx上中野配合 拎曬d印記
tes上路係吸血鬼 注定要等發育 drx有galio 前中期既野區入侵一定有優勢
精彩在於drx前期完美爭奪曬d資源同印記 tes就忍辱負重去發育
去到2x mins果場團戰開頭係打到殘血但冇死人已經幾精彩
係比左手偷到雞先一波逆轉姐
睇真d球女放招大既時候 隻男槍同時放埋w同r drx班友完全睇唔到野就死曬
之後tes食完巴龍都有次團戰都比drx打返轉頭 最尾去到中後期就輸陣容冇計啦

其實係
佢有傷之後明顯差咗好多
以前同Keria 場場對線都壓爆人
好可惜

以為你去左喊添

肥pawn果陣又係咁 有傷真係唔好勉強打落去啦

你都on9
我可以睇嘅話 明知輸都會睇
仲要係世界賽knockout
驚乜要潛水

imp??? SSW??

正解 懷疑上面條友冇睇果埸
睇完highlight扮睇左
事實係dwg tes 呢d隊進攻節奏強好多
自然好睇好多 你drx自己死妹難爛妹
dwg都知穩住打你會慢性自殺
自然唔會係咁打你 最穩既方法嬴你
結論:呢3埸真係悶 原因:drx太廢

我之前睇左條片分析話係第一視角睇到，純粹drx反應唔切

坦克嘅傷害都可以足以令佢瘋狂單殺人
唔知坦克嘅定義到底係乜

常規賽第一我係講緊今年春季
再者上年ning太撚廢先會上leyan試下
ning連playoff打lng都唔夠打
唔知以為regional打TES同JDG個2場係垃圾ning打
咪又係靠好少少嘅垃言打個3seed入世界賽
仲有小組賽垃言係嬴ahq tl輸dwg
上垃圾ning一樣輸dwg
大家一樣戰績 邊撚到係靠垃圾ning入8強?
仲有唔好印象流啦
s8 垃圾ning幫中下多過上路其實好撚多
除左決賽有1場幫左幾次上之外
你自己睇下打kt g2 fnc 垃圾ning去左幾多次上
河道視野黑撚到theshy咪照咁打
唔好笑死人啦theshy洗食jg? 你話食ad就差唔多
theshy走去壓人就係為左中下舒服無對線壓力
ad有carry能力咪得 無carry能力好似puff呢啲咪變左送

點解要影到咁柒

s7個版本 直頭做比佢都拎唔到

DEFT 淨係識當肥狗係狗咁打

好似話唔識用xayah
skt放出嚟 佢都唔pick

DRX本身就係Deft 吸引人嚟
之後先cvmax -> Chovy

係呀之後又有年經 J Bang高地射爆肥狗

deft 今個world係打得差
但我唔覺得個教練無問題囉
呢3場個陣都麻麻地...係第2場好少少

唔係s8咩，有件sup裝好勁
之後打G2軟手
s7仲好似係坦克時代
Faker隻galio放足五場，唔知乜bp嚟

屌,今日好忙,一睇drx 0:3左

雖然本身都預計到佢地唔會贏到DWG

但係都係有一絲期待住熱血漫既情節會發生,可惜現實係殘酷,人生既故事總係會有缺陷

根本唔夠打 點熱血都唔夠打

s7係做俾佢既時代 sup神裝就係個時

四強撞到skt 俾faker隻加里歐強行carry左

s8係rng號稱5路世一最有希望個年 冇sup神裝但係全隊供奉佢既玩法仲work 咩獎都拎晒係差世界賽

8強撞G2點唔到燈籠同埋俾perkz隻LB踩爆中路就係個年

s7 s8佢都好有機奪冠,係佢自己唔生性

deft 真係打得好差
仲要打返韓仔 國內都打唔少
我個心好撚痛啊

斷腰之後佢都差左好多啦

由上半年同keria捉住人地下路嚟屌,到下半季對親ruler同阿鬼都輸線輸到仆街

今年應該都係佢最後一年,當年佢想帶pawn重返巔峰點知pawn斷腰+強迫症gg

今年keria想同佢重返巔峰到佢自己斷腰gg

畀夠你20分鐘200殺都冇意思, 冇晒以前wombo combo / 逆風打贏順風果d場面

想像唔到斷腰 影響到打機嗰種心情
見到deft 落淚 難別有啲失落 上半季J 死me

小狗對小狗 你的小狗不如我的小狗

今日唔得閒冇睇
但睇到結果都唔意外

睇完第一場都知同小組賽食飯場冇分別

睇住deft呢個咁有鬥心嘅人因為自責而喊成咁
真係好心up

都要睇id，你睇下多蘭隻ornn

又迫害我deft子

Pyosick 先係最雷果個

Deft s4入到四強

咁易斷腰
好心換哂啲電莖椅買再靚啲

S7 faker又真係carry得過份

職業呢啲硬件應該係最top
可能日日真係坐太耐

Pyosik都最雷
條友本身實力上限又唔係高
但進步其實好撚多
Kanavi打canyon前期都無咩優勢
但pyosik打canyon至少有試過優勢
你諗下佢連camp鳩canyon都比對面sup反捉就知2邊支援差幾遠
見到有人話鏡爪有r點解炮叔仲要主動打佢
前期鏡爪招r cd幾耐 一套就比炮叔逼左招r就廢左
但結果人地支援永遠都快過自己隊友咁打春咩
打主動又比人反捉 被動又比人鬧放哂地圖資源
Pyosik無錯係同canyon有差距
但其他隊友差距又唔大咩
唔講carry英剩係講ornn
多蘭個隻成日閃撞撞空氣衝去自殺同連羊都開唔好
Nuguri個隻閃撞起幾條友差距已經好大
Deft更加唔洗講 對線無贏過咁濟
Ghost拎咩英都禁住deft嚟打
仲有keria 條友上限係高
但世界賽好明顯打得唔係幾好
Sup最重要就係遊走 開團 視野
雖然佢反應係幾快 各種神反應交閃同魔鍋救隊友
但好明顯今個世界賽keria遊走同開團係有不足
Bard啲開團真係好差下 R成日打1條友 閃q又打空氣
成隊指揮又唔統一 chovy閃上去嘲 佢就r落左手到救人

Drx成隊其他路都算係咁
最廢一定係deft
唔好話咩keria發揮唔好
你配個廢deft打撚
唔陪佢farm遊走隻廢deft又俾人捉死

牙deft退役呀
努力打唔係藉口 唔好拖累成隊
鐵牌場都有好多人好努力

世界賽就係咁
喊都無用 技不如人

肥狗有咩係Deft無既?

脂肪

世界賽16強

我諗做得drx fan都係比季初個種熱血吸引
cvmax同chovy既伯樂之情
點估到係keria話帶老鬼deft去world而唔係deft話帶新仔keria去world
然後po嬴geng兩個一齊喊真係cls

希望deft子退落黎 chovy keria留係drx打多年

笑死

第3場個陣DRX係好打架，屈對面手短，前中期有Braum擋控技，後期有血鬼衝後排，但中期自爆直接G

MSI冠 LPL LCK冠
世界賽四強
都叫冇咩大成績真係慘

嗚嗚

好撚無聊 每次都淨係識po gif 日bin夜bin笑鳩人好似好威咁
唔知以為佢地殺咗你全家

keria會唔會去t1
見佢成日同teddy雙排

未得閒睇返
不過好彩星期日有得睇你隊野

好難得ching咁有point

唔睇好過睇
睇到好炆

隊長朗實出嚟燈

屌你老味

但係佢冇次睇GenG，次次完先上水

Rekkles退休可以做model
啲teaser得佢係拍得型

teddy仲可以留係t1咩

又關我事

佢同ceo咁fd

佢份約唔係去到2022咩

全職屌余霜

其實之前覺得佢係洞
但打世界賽真係打得好
我個人認為佢表現仲好過Chovy

亞運

咁肥狗s8 msi 上左 tier 0
Deft 印象中長期tier 1

當年都EDG搵埋搵埋都夠退休啦

亞運佢都無打

睇好JDG 內戰王3:1

女？唔知deft有冇

你一定冇睇過牙Deft fb

可能個陣係大陸食好多幼幼

最巔峰嘅時候去掘金

算啦實力係有差距
搞到本身已經冇信心打
仲要成日scrim對方
唔知幾多場DRX先贏到一場

支持block咗迷Fly朗

但茶巴輸咗會上水
你輸咗會潛水

AF咁樣 賴佢就啱

明明chovy都唔係廢 但係一打大賽就平平庸庸咁

想知點解依加比賽冇人玩劫,yasuo依d英
同埋nuguri 成日上下左右望係望緊咩

實力有差都預左
但最嬲係輸得好撚肉酸
好似5個路人打ng場咁

唔啱meta咪無人玩

點為之啱meta 沒很弱啊 幾時會有yone出場

Rank英同比賽英完全兩回事

Yone講左幾個月global ban唔會出

原來 thx

容錯率低(手短又唔係厚血)
易被counter(大把英counter 不特止,求其點/買個小金人都counter到)
前期難打爆線(對面唔係SOLO RANK LEVEL 應該唔會輕易比你滾雪球)
無/少CC/難入場 (中路熱門英-星朵拉/球女/GALIO/逆命)

點解比賽嗰陣LS係咁鬧兩個新仔但係睇呢度啲評論反而係blame deft

打比賽劫高風險低回報
前期滾唔到頭就變垃圾
打分推又唔係勁
打團又容易比人針對

至於犽宿如果夾到陣又唔係冇得出嘅
仲可以上中下搖擺pick
不過好食選手操作同團隊配合
比較高風險

除左chovy其他4個都有差距
但deft本身勁 但狀態跌得太多個前後反差咪好大

唔好講人你自己有冇睇，睇完覺得最大問題係咪Deft?

因為新仔係新仔
原本佢哋都唔係今年打
係khan 同kanavi打唔到lck先搵佢哋上嚟一隊

其實我睇嗰陣唔覺得deft顯眼當然都有好幾個位做得幾柒不過一直聽住LS講嘢就好自然跟返佢focus嘅地方

想喺比賽睇zed
剷咗垃圾stopwatch先啦

deft狀態差都唔係呢兩日嘅事 我反而覺得早幾場比賽pyosik開始變勁到琴晚嘅表現比起仲大差距

估又係一場30
JDG 3

都係睇越南仔roll到1定6
起碼31啦

我覺得pyosik keria 真係打得幾好啦喎
成個世界賽drx 根本係打chovy pyosik keria
drx 最錯唔係bp 成日比doran carry ，chovy 玩輔助英咩

成個世界賽都咁pick
都幾肯定練習賽多蘭玩坦/功能英仲屎 唔敢畀佢揀

石頭人用Q 食兵點都好過隻吸血鬼掛

加隻poppy 上路個陣就靚，一邊disengage 一邊poke

CHOVY琴日咪又係得一場玩功能英
講到比CHOVY玩CARRY英就會贏咁
根本DRX同DWG就唔同級數

仲要上路功能英呢版咪得ORNN
DRX兩場藍方都唔拎 仲有咩功能英比你玩

pyosik玩得好咩

deft 囝 啲企位 爆線 比阿鬼free farm 其他人做到自己要做嘅野仙 但deft 佢可以做得更多 身為一個老將嚟講 有哂大賽經驗

keria 吞唔少佢啲精

石頭
LULU?
熊/惡魚又叫唔叫功能?

你唔理對線好唔好打 梗係揀乜都得嫁喇
仲要LULU 熊 石頭之類都唔知DORAN有冇拎過出嚟

如果要咁揀不如藍方直接搶ORNN好過

其實內戰真係冇咩懸念 大家打咗成年 估都估到你會點打 除非你好似 Rox有奇招偷到兩場 如果唔係都係等輸

依2隊好似得常規賽對過?

講緊drx dwg

今日jdg屌打

你up乜撚野
知唔知rox s6係#1 出線黎
講奇招bengi 用nid 夠係啦
再講s7 SSG 直頭係#3 屌打返 #1 #2

同kt

由S4 開始好似只係2次seed 1 奪冠

Rox s6 #1 出線 不過skt呼聲最高大家都覺得Rox 係underdog

JDG贏硬

想問下Sion招Ult 可以隨意轉彎 180度轉黎轉去
係咪外掛黎

我有一個好消息
今日會有隊支那隊出局
希望聽日冧莊

咁只係因為skt 係上屆冠軍同有faker
賽前咪又比盡預55波
佢講到偷兩場
你55波既比賽會講其中一方係偷？
更何況rox 係領先2:1先

blue side ban ornn?

比bin玩ornn = 曬左 同埋唔可以比zoom玩

係
我都打過

唔出奇 JG priority

入圍賽仲好睇過而家果啲

懷疑唔識玩先ban SN BAN哂啲勝率高英

啱啱第一次見 比人撞撚死

京東沒了吖（哭腔）

支那人好似撐SN TES多過JDG 係咪因為kanavi係韓仔？

因為JDG輸左比PSG

成隊野本身係支那都無乜人氣

唔知係生得唔靚仔定乜

我覺得純粹因為JDG啲人柒

JDG輸俾台仔 嬲鳩

其實sn都唔係好好多

kanavi算ok型

希望淘汰賽出得幾個追撚含既ad 還deft子一個公道
尋日賽後訪問又喊左

望下個angel

再早啲原因係JDG SPRING #1 但輸咗msc

除左ANGEL我覺得其他人都幾順眼

三個支那仔

JDG加油 然後3:0打柒TES

再之後比DWG 3:0屠殺

全線壓制

Bin隻眼咩事
首富成個人側左咁玩

內戰真係超悶

Sn jdg d人都柒

又話支那比賽唔會妹下妹下既

係咁抽

點解打機都要睇隊人樣唔樣衰黎撐 好好笑

成日都留意佢隻眼 幾秒就跳一次
唔知係習慣定係有病

sofm啲打法走位係幾好睇
好少人會好似佢咁思路
之前隻李星

隻船長扣閃食全套r

冇話撐邊隊咁player cam影住好難唔比較姐

kanavi唔送 sn贏唔到

支持食屎狗

抵輸個頭 頭< cd

花生同食屎狗唔係生得靚仔鬼有咁多fans

講真實力差唔多作為觀眾都想睇5個靚仔打機先啦

回緊有人話因為jdg啲人柒所以冇人撐

前2日遇過招大向後開 轉頭衝左嚟我前面

唔撐jdg係因為佢地啲隊史好乞人憎

Peanut, 食屎狗咪又係大把人反

D支那人當lol戰隊係男團咁追架

40cs

Skt輸個2場就係rox出奇招mf 亦都係blank上個2場

啲支那仔咁柒

個個都營養不良咁 拍條片尷到pk到底可以點J

Ning都有唔少女fans

好撚樣衰喎

吓啲女盲㗎？

spam shift？
應該唔係bug 努努都得
五連髮夾灣drifting

jhin做咩又出番鬼刀既

我又唔係d女點知鐘意佢d乜

鐘意佢食jg夠慢 唔係狗公咁猴擒

月球臉

月球表面

ning好似186高 最on9係baolan都有女j

真係有傻西覺得LPL果三隊騎呢野贏到DWG？

有既話要去驗下腦

先立預言
冠軍唔會係支那LPL

自膠

如果呢種肯定係scripting

IG入面係J都J TS同ROOKIE

G持

2隻預示者廢咗

又係韓國人 中國除左Jkl外有邊個好睇 全部都毒撚樣 月球上的人

妹夠未啊支那仔

今日的回覆少咁多

BIN係咪合埋眼打機

支那內戰掛 無乜討論空間

唔係tes打

佢地隻北佬樣真係唔識欣賞

呢種啦 頭先果隻係座塔側邊係咁左右左右咁開車

sn咁都贏

冇左韓狗

京東急了阿

講樣 fly哥雖然廢
但個樣好睇過班支那

fly世一zoe

咁係到係咪都係支那狗

drx抽到呢兩隊應該都冇機

真

隻zoe 快兩步就贏左啦

諗返尋日個三場真係屎黎

jkl水腫咁

盲腸

內戰幻神名不虛傳

點解咁講

mark? 不過好矮

係唔係入錯gay post

咁真係事實嚟
支那班友有咁多女fans
真係眼盲

兩次開巴龍都比人打退

蘇寧真係垃圾到

5打3都輸

sn 急乜, 送頭又送巴

sofm吹大左

sofm

sn d call真係唔得

咁THROW

SN巴龍好有狼味

唔明點解食食下都要成堆去打交仲要打輸
直接食唔好

Sn唔好7啦
呢d call多數蛇蛇

身為尿狼粉

呢隊sn真係好有熟悉既味道

狼味巴龍

拉拉拉拉

sn贏咪又係tes私家雞
jdg加油

好睇過琴日幾多

笑撚死 咩call黎

呢啲就係好多LPL fans中意睇既地方
打呀打呀 打到應該做咩都唔記得

SN 既CC技多到咁 lillia想點玩就點玩

真 唔怪得韓仔話lck悶到傻

隻馬撚狗

首富

on9 sn

綜藝隊

kanavi>>>>sofm

有幾好睇好似soloq咁團戰狂分開打交又亂call巴龍

點好睇法 SN完全唔守

Throw巴龍=好睇睇na啦你

咁係幾好睇既
呢場d call幾似lcs
2塔換兵營+1隻門牙

仲話我燈
都話JDG會贏

唔明好睇個點係邊

LvMao

睇台灣隊啦

有人死就係好睇

隻sup
effort嚟？

起碼2隊似返2隊

throw夠未

打爛仔交都話好睇

咩叫2隊似返2隊

個分別係冇追撚含既人

同尋日差唔多姐
今日第一場已經clown fiesta
尋日DRX五個soloq比人虐殺

有組織 有溝通

比次機會 都完咗

想問下琴日打到好似正賽隊打外卡隊咁樣有咩好睇

睇到呆咗ap sup明知殺唔到隻馬都仲追
Mf船長推十世先上到高地完全無人理主堡
加里歐無tp完咗啦

睇緊啲乜

要保兵線推中塔

蛇蛇明知死硬都唔放個大拖下時間

留黎煲湯？

有溝通會咁樣倒輸巴龍同輸兵營？

佢地睇波唔中意有波入的

精彩到不得了

下兵換自己一路兵營+門牙叫有溝通？

咁銅牌場都有啦

水龍OP

隻ad做緊乜撚

點解鱷魚後期都咁勁

唔係話今日好好睇 但琴日一定係悶囉

水龍，death dance

SN 個陣打團竟然可以打輸

JDG個陣竟然可以打贏團戰

你敢唔敢信

隻ad

有水龍魂可以係咁回血

Lpl d惡魚真係惡魚黎喎

The shy真係拉高左lpl上路實力

SN=翻版JDG

其實團戰能力sn唔輸蝕

但d call笑死你

JDG追住SN黎打

mf 1打9

操作唔夠嘅打線都消失左

往死裡打

加里歐 船長 好運姐
打輸團戰

SN d巴龍call睇唔撚明

喂
同琴日比呀
有無睇上文下理

我覺得係先守問題
SN 好難開戰 要後守比MF開大

呢場show到哂SN d 缺點應該3-0了

招R好撚痛不過river個度另外4個人訓左,冇嚇到瀨尿算係咁

Sn 隻ad 賣隊友
去追隻jg追唔到 之後係中路食兵
On9到

同時係地板同天花板既男人

內戰無敵希望對tes都係咁

佢自己咪又係LPL練出黎
買空成個韓服菁埸先OP

D call笑死
一睇就個狼蛇call

Summer final咪輸左俾tes

拉拉拉拉拉

好睇過尋日好多啦...起碼夠膽打
尋日悶到...

軟皮蛇俾人捉，baron call 柒左，兩個poke位都仲未死走去開巴龍，一中技就散晒，加上sofm俾kanavi壓得太勁，打團戰無視野優勢，加上水龍op ，加加埋埋就輪

JDG個陣容打團廢對面咁多都打得贏

唔係kanavi送 tes贏唔到

game5 反輸果下好on9

咁你星期日都唔洗睇啦

巴龍call真係on9

鐘意睇打交好難唔鐘意ts
搵唔到第二個咁嘅選手
利申韓狗

賭殺到zoom換兩個兵營?
我覺得係輸響俾kanavi拖到咁耐果兩條友

尋日LCK運營已經可以睇到絕頂射精啦 好似係
DRX垃圾團戰我地睇唔到 J下DWG先

咁起碼唔係內戰先

咁無人叫叉燒PICK隻加里歐架
都已經連續唔知幾多埸見住呢隻癈英係到行行企企
除左G2虐菜贏左埸都未見佢贏過

唔亂call baron仲係有優勢
船長個發育空間唔會咁慘

頭先係輸龍戰先比人視野+野區壓制
比人單方面捉

另外就係放水晶果波
咁樣比人換一條路

巴龍buff完都仲係輸視野

Galio唔值得玩

「我是世界第一adc」

GENG出名妹
廢時巴打個個post都話悶

coinflip咁既baron

sn巴龍個波打打下走去打人
又幾好睇既

好睇過lck 10倍

理論上配呢個上野核meta應該要係勁
又好難怪bp

JG 差距

贏嗰隊就一定係把握到對面隊破綻架啦...都唔明條油係都要放大輸嗰隊個破綻跟住夾硬講到場比賽唔好睇做乜

yagao zoe勁d定shoemaker隻zoe勁d

係幾好睇嘅 齋睇打交嚟講

SN會唔會走去BAN莉莉亞

其實唔關事 只要係lck嘅比賽就係好睇

咪再選加里歐啦

以前LCK見親SKT同GEN一定係輸又妹贏又妹

見到sn d call起碼有得笑下，琴日真係妹到訓着

咁嘅陣再加上MF咁肥 根本穩穩陣陣食完個巴龍優勢就勁大 無撚啦啦上哂去 個JG仲要比人秒埋 可能咁樣唔理輸羸鳩打交對某D人黎講係好睇
不過都真係冇咁悶既 好高娛樂性囉

有冇人同我一樣係睇開LPL？真係咁多區最刺激！

今場angel算玩得好好，我諗佢pick galio係為左保gp發育，佢無諗到sofm前期會輸到咁，攪到galio 前期支援優勢無晒

Drx同gen唔夠jdg同sn打一啲都唔出奇
不嬲今年lck都係得dwg有睇頭
Drx同gen啲團戰好明顯唔撚掂啦

明明就自己冇線權 幫唔到sofm 係咁俾人invade sofm點打

geng起碼有winning condition, 等後期ruler carry
但drx就好似係對面隊等drx到後期會自爆

我唔開post

我唔開post2

唔係點解會冇曬lb同zoe咁濟

Geng妹 但g2唔妹
通成要兩隊lck隊先妹得成

Theshy係lpl練出嚟